-----------------------------------
КЛАССЫ И ОБЪЕКТЫ. ДИАГРАММЫ КЛАССОВ.
-----------------------------------
Задание 1
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.  
Требуется:  
Создать класс User, содержащий информацию о пользователе (логин, имя, фамилия, возраст, дата заполнения анкеты). Поле дата заполнения анкеты должно быть проинициализировано только один раз (при создании экземпляра данного класса) без возможности его дальнейшего изменения. 
Реализуйте вывод на экран информации о пользователе.  

Задание 2 
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.  
Требуется:  
Создать класс Converter. 
В теле класса создать пользовательский конструктор, который принимает три вещественных аргумента, и инициализирует поля соответствующие курсу 3-х основных валют, по отношению к гривне - public Converter(double usd, double eur, double rub).  
Написать программу, которая будет выполнять конвертацию из гривны в одну из указанных валют, также программа должна производить конвертацию из указанных валют в гривну. 
 
Задание 3 
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.  
Требуется: 
Создать класс Employee.  
В теле класса создать пользовательский конструктор, который принимает два строковых аргумента, и инициализирует поля, соответствующие фамилии и имени сотрудника. 
Создать метод рассчитывающий оклад сотрудника (в зависимости от должности и стажа) и налоговый сбор.   
Написать программу, которая выводит на экран информацию о сотруднике (фамилия, имя, должность), оклад и налоговый сбор. 
 
	    
Задание 4 
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.  
Требуется:  
Создать класс Invoice. 
В теле класса создать три поля int account, string customer, string provider которые должны быть проинициализированы один раз (при создании экземпляра данного класса) без возможности их дальнейшего изменения. 
В теле класса создать два закрытых поля string article, int quantity 
Создать метод расчета стоимости заказа с НДС и без НДС. 
Написать программу, которая выводит на экран сумму оплаты заказанного товара с НДС или без НДС. 


-----------------------------------
НАСЛЕДОВАНИЕ И ПОЛИМОРФИЗМ
-----------------------------------
Задание 5
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создайте класс Printer.
В теле класса создайте метод void Print(string value), который выводит на экран значение
аргумента.
Реализуйте возможность того, чтобы в случае наследования от данного класса других классов, и вызове
соответствующего метода их экземпляра, строки, переданные в качестве аргументов методов,
выводились разными цветами.
Обязательно используйте приведение типов.

Задание 6
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создать класс, представляющий учебный класс ClassRoom.
Создайте класс ученик Pupil. В теле класса создайте методы void Study(), void Read(), void
Write(), void Relax().
Создайте 3 производных класса ExcelentPupil, GoodPupil, BadPupil от класса базового класса
Pupil и переопределите каждый из методов, в зависимости от успеваемости ученика.
Конструктор класса ClassRoom принимает аргументы типа Pupil, класс должен состоять из 4 учеников.
Предусмотрите возможность того, что пользователь может передать 2 или 3 аргумента.
Выведите информацию о том, как все ученики экземпляра класса ClassRoom умеют учиться, читать,
писать, отдыхать.

Задание 7
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создать класс Vehicle.
В теле класса создайте поля: координаты и параметры средств передвижения (цена, скорость, год
выпуска).
Создайте 3 производных класса Plane, Саг и Ship.
Для класса Plane должна быть определена высота и количество пассажиров.
Для класса Ship — количество пассажиров и порт приписки.
Написать программу, которая выводит на экран информацию о каждом средстве передвижения.

Задание 8
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создайте класс DocumentWorker.
В теле класса создайте три метода OpenDocument(), EditDocument(), SaveDocument(). 
В тело каждого из методов добавьте вывод на экран соответствующих строк: "Документ открыт",
"Редактирование документа доступно в версии Про", "Сохранение документа доступно в
версии Про".
Создайте производный класс ProDocumentWorker.
Переопределите соответствующие методы, при переопределении методов выводите следующие строки:
"Документ отредактирован", "Документ сохранен в старом формате, сохранение в остальных
форматах доступно в версии Эксперт".
Создайте производный класс ExpertDocumentWorker от базового класса ProDocumentWorker.
Переопределите соответствующий метод. При вызове данного метода необходимо выводить на экран
"Документ сохранен в новом формате".
В теле метода Main() реализуйте возможность приема от пользователя номера ключа доступа pro и exp.
Если пользователь не вводит ключ, он может пользоваться только бесплатной версией (создается
экземпляр базового класса), если пользователь ввел номера ключа доступа pro и exp, то должен
создаться экземпляр соответствующей версии класса, приведенный к базовому – DocumentWorker. 


-----------------------------------
АБСТРАКЦИЯ. АБСТРАКТНЫЕ КЛАССЫ И ИНТЕРФЕЙСЫ
-----------------------------------

Задание 9
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется: Изменить 12 пример первого урока (работа с документом) и создать общий
абстрактный класс для всех частей документа. 

Задание 10
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создайте класс AbstractHandler.
В теле класса создать методы void Open(), void Create(), void Chenge(), void Save().
Создать производные классы XMLHandler, TXTHandler, DOCHandler от базового класса
AbstractHandler.
Написать программу, которая будет выполнять определение документа и для каждого формата
должны быть методы открытия, создания, редактирования, сохранения определенного
формата документа. 

Задание 11
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создайте 2 интерфейса IPlayable и IRecodable. В каждом из интерфейсов создайте по 3
метода void Play() / void Pause() / void Stop() и void Record() / void Pause() / void Stop()
соответственно.
Создайте производный класс Player от базовых интерфейсов IPlayable и IRecodable.
Написать программу, которая выполняет проигрывание и запись.

-----------------------------------
Массивы и индексаторы
-----------------------------------

Задание 12
Расширьте пример 5 (русско-английский словарь) еще и украинским словарем. Реализуйте возможность
поиска не только по ключевым русским словам и словам на остальных языках.

Задание 13
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создать массив размерностью N элементов, заполнить его произвольными целыми значениями.
Вывести наибольшее значение массива, наименьшее значение массива, общую сумму элементов,
среднее арифметическое всех элементов, вывести все нечетные значения.

Задание 14
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создать класс MyMatrix, обеспечивающий представление матрицы произвольного размера
с возможностью изменения числа строк и столбцов.
Написать программу, которая выводит на экран матрицу и производные от нее матрицы разных
порядков.

Задание 15
Используя Visual Studio, создайте проект по шаблону Console Application.
Требуется:
Создать класс Article, содержащий следующие закрытые поля:
• название товара;
• название магазина, в котором продается товар;
• стоимость товара в гривнах.
Создать класс Store, содержащий закрытый массив элементов типа Article.
Обеспечить следующие возможности:
• вывод информации о товаре по номеру с помощью индекса;
• вывод на экран информации о товаре, название которого введено с клавиатуры, если таких товаров
нет, выдать соответствующее сообщение;
Написать программу, вывода на экран информацию о товаре.

